德國有冇咁撚廢呀屌............

半場都猜唔過 鼻屎佬幾時躝

咁撚多中前場勁人走去踢3中堅

Rb兩隻翼衛唔夠足球智慧去夾隊波啲進攻

西德都學晒鏝打無鋒陣
oyaxxxx/基拿比打最前

人哋曼城係傷撚曬前鋒

2020年仲出Draxler條回塘垃圾

Kroos好撚廢

都幾多球迷入場

我最主要就係想指出德國咁撚廢的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是唔簽德國聯署的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在波台鳩噏，是德國咁撚廢的關鍵！

——————————————————

零德文 30秒註冊兼簽埋!
點解今次聯署咁重要？簽滿5萬人，德國國會就一定要開聽證會展開聆訊
10月20日截止，而家仲要多二萬幾個簽名

今次個中文版將繁複嘅步驟嘅變到簡單易用，送到埋口啦

1. 去

2. 展開詳情後揀註冊並聯署（第一次簽德國聯署嘅話）

3. 填名同email，act4hk幫你註冊

4. 開email會收到驗證email

5. 如圖示㩒驗證link

6. Act4hk自動填咗你啱啱登記嘅電郵同密碼，只需㩒「簽署請願書」。禮成

source：

右閘真係好差今場

路維18年就應該炒啦 成手好牌唔用用契仔

好波不如好運

戴斯拿告斯達文兩大黑洞

對手用緊u21 有啲先第一場國家隊 都係ugly win

廢撚到

原來唔打5後係咁垃圾 等你地成日反佢用契仔用鳩陣

魯迪加又出黎搞笑

唔怪得佢啦呢球

3後=5中堅
4後=2中堅
點玩呀大佬

睇到嬲

無左牙燒唔識踢波

瑞屎個龍真係好撚差 睇過幾場都係企位 落地都錯到仆街

sommer係上季德甲第三龍門

唔睇場波 大佬你甘美治拉番落右閘 哥列斯卡踢個位 brandt踢攻中咪得囉